就廖小姐件事黎討論下，大家有冇試過同女友/男友分手後，對方要生要死

我知好多人分手後都要生要死，通常大家都會點處理呢d問題呢，唔理佢定點？

由鳩佢死
死=佢解脫 唔死=佢唔需要你幫手

連登仔邊有女朋友

一字記之曰：忍

幾傷心都唔會嗌自殺先 用下腦諗都知咁樣得番黎嘅關係只係自欺欺人 根本無意思

講真，如果對方唔想分手死纏爛打真係最好BLOCK咗佢
無接觸一排個人就會冷靜返

你仲不斷寒暄、用唔同渠道去聯絡對方，呢D假希望先係最傷

我建議分手要面對面講清楚，你電話SEND MESSAGE睇唔到對方反應好危險

中學雞個陣ex話自殺 界手

我同個ex都試過
ex試過話要跳樓坐係露台
又話要啪安眠藥
之後唔分

到佢飛我
我話想死
佢竟然話
成熟d啦 下下用死cool住人
之後再無聯絡過佢

事實上分手個感覺係生不如死
想痛快咁擺脫個痛苦
但自己係自己，自己既路都係靠自己行
其他人係會影響到自己唔開心
但自己先係最主要影響自己既人
學識自愛會認識更好既自己

講到要生要死
轉過頭就風流快樂,唔記得你乜水

好似話𠝹手入院差d釘
最後人冇事宜家有新仔
個時驚到仆街唔知點賠個女俾人
任佢d fd屌。

其實唔好理最好
我想死都唔會想人阻住我
都分咗手我死都唔可以咩？

就係咁先驚，拍拖拍到要賠返個女俾人喎
拍拖都係求開心姐
所以有時都好驚開始一段新感情，唔係認真唔敢拍